你會選一個愛你多d既人定你愛多d既人？

A ：有感覺好岩傾
但對方思想仲係有d幼稚
比較多人追

B ：個人較悶同毒
但性格好好不會好多主求
好專一 不過無感覺
無人追

如果過世既話大家又會點選擇？

A
思想幼稚多人追又唔代表唔專一

我揀你阿媽 係咪有得屌先?